咁嘅垃圾post都有成二千幾正評

點解打風個天會送錢俾我

樓下已經有人踢爆佢偷圖，而且張圖嘅來源係微博，為咗博上位真係咩都做得出
連登已經變到同facebook一模一樣，個個淨係識禁正負評，邊一面多人禁就禁個一面

我想要處

成班垃圾

樓豬推幾推個post就多三四百個正評，但真正留言or追晒成個post唔知有冇10個

00後唔洗返學真係爽

連登仔真係好易高潮

又多咗幾百正評，但啲comment全部係樓主自己，連登仔真係鍾意睇垃圾post